PS4 Pro club招前鋒

d1-d2，踢法多變，以短傳為主
招柱式前鋒，hold到波，識睇時機走位接短傳，或者走直線位，謝絕新手球霸
開咪一齊吹住水踢，有時會一齊玩其他game
有wtsapp grp
歡迎試腳，有意留psn

推

今晚add你

仲有？

可以留個名，試下腳

隊波多數幾多人？Any收唔收

平時5-6個，any淨係控後防線你ok？
btw踢any要好好意識

今晚唔夠人，btw我加左你

重收唔收前鋒?玩開6'5前鋒